+++
title = "创建开发环境"
description = "创建开发环境，完成算法编写、执行、调试等工作。"
weight = 1
+++

创建开发环境，完成算法编写、执行、调试等工作。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再选择要创建开发环境实例的命名空间。

2. 单击左导航栏中的 **模型开发**，再单击 **创建开发环境**。
	
	![modeldevelopment](/img/modeldevelopment.png?classes=big)

3. 在创建开发环境页面，配置以下参数：
	
	* **基本信息**：
		
		* **名称**：名称支持小写英文字母、数字 0 ~ 9、中横线。字符数大于等于 1 个，小于等于 32 个。不支持以中横线开头或结尾。
		
		* **显示名称** (非必填)：支持中文字符，字符数小于等于 64 个。如未输入，默认显示为空。
	
	* **环境信息**：
		
		* **框架**：支持选择 **TensorFlow** 或 **PyTorch** 框架。
		
		* **镜像**：设置要使用的 Notebook 镜像，单击 **选择**，支持 **选择** 和 **输入** 两种方式。
			
			* **选择**：在 **镜像仓库** 框中，选择保存了 Notebook 镜像的镜像仓库；再选择或输入镜像的 Tag。

			* **输入**：在 **镜像地址** 框中，输入 Notebook 镜像的地址；再在 **凭据** 框中，选择已有凭据用于访问镜像地址；支持单击 **添加凭据**，添加新的凭据。
	
	* **资源配额**：
		
		* **CPU**：显示了目前的可用资源总量，输入值需小于提示的总量值。单位为核。
		
		* **GPU**：首先选择 GPU 资源类型，显示了目前的可用资源总量，输入值需小于提示的总量值。单位为个。
		
		* **内存**：显示了目前的可用资源总量，输入值需小于提示的总量值。单位为 Mi。
	
	* **存储**：显示了目前的可用资源总量，存储值需小于提示的总量值。默认使用的是项目存储，项目中的所有开发环境共用项目的存储空间。
		
		* **项目目录**：平台自动生成的目录，不支持修改。
		
		* **个人目录**：平台自动生成的目录，不支持修改。

4. 单击 **创建**，创建成功后，进入到模型开发的详情页面。
